連登又熄燈

頂住啊，連仔

比人攻擊

係

依家上到

用得番啦

加油

有冇人twitter比人suspend左?

好慢

有，但做完 captcha 就冇事

姐係咩?

頂住啊

fuck u chinazi

身份驗證果啲，例如叫你搵邊幾幅圖有紅綠燈

暫時網頁版正常
頂住呀！

push

係咪又ddos attack?

做完都唔得

頂住

依家係app版上唔到

明顯有大量海外IP DDOS

頂住呀！

死左半粒鐘

網頁版上到

蘋果連登同一日死 都係呢D

大陸閪成日做埋啲冇作用嘅「戰術」

load 勁耐先上到

支那網軍又開工

連仔 頂住丫

App版唔得網頁版得
頂住呀連仔！

依家係咪無事啦?

大家都上唔到likhg app？

網頁無問題 app連唔到

我電腦用chrome上都唔得

連仔頂住呀

cloudflare幫手頂住

app版應該set緊野

9月30至10月1一定係史無前例攻擊
連仔要諗定方法
可能真係要連續兩日都用captcha
apps 都要

cloudflare有時都頂唔順咁大規模攻擊

分明想為10.1洗太平地

頂住呀

比條熱狗害

老共好驚連登國慶前攪野

連仔好野

你咁樣係唔會令我地驚架

朝早開始有兩三個鐘上唔到

連仔加油

加油趁機谷條國際線
twitter go go go

頂住阿

入到了

頂住呀！！！

頂住 !!!

撐住呀

支那

又俾終蟈DDOS？

用browser開

app唔得

少左好多熱門post睇黎支那好驚聽日同10.1

朝早到而家有成兩三個鐘上唔到

ddos出現了

用住網頁版頂住先😥
手機app仲未恢復

又比人攻擊

加油連仔

連仔加油！！！

用web版先入到

Web 版ok

上到了

app版啱啱入到加油連仔

10月1日支那洗地

app上到!!!!!

連仔加油呀

推

Yeah

依加先上到

又有大陸人狂hack

上到了 屌你老母支共

連仔加油

敵人反對既！！ 我地要支持

入到

連仔 加油 頂住啊

終於

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

終於上到
連仔好波！

辛苦連仔了

咩事

頂住呀連仔

Ding chu ar

驗完電話就unlock

加油連仔 要課金出聲

ddos
ddos
ddos

得左了

手機終於上得返

今次只係試水溫

連仔..
集氣

又支那攻擊？

頭先上唔到

次次大遊行都會

避難記得用 twitter #LIHKG

連仔需要大家課金嗎？？？

中共真係好撚煩

連仔 頂住

如果我唔記得密碼點算
頭先網頁版留唔到言

依家ok喎

App用得番啦

其實連狗咁多個月冇廣告，生唔生存到

連仔

頂住呀連仔!

我個個suspended直頭係有人入過我acc
個地址仲要係灣仔
佢冇unlock procedure比我
一黎就suspended
屌點搞

強烈譴責網軍惡意攻擊連登

終於用得返

入得翻喇
連仔頂住

國家隊入侵

同777講有LIHKG既後果

集氣

帝吧又出精

頂住連仔

連仔搞得掂的

連仔撐住呀

app上唔到 手機網頁版上到
頂住呀

再有ddos本人將會出盡奶力去Twitter 美帝議員推post

app得了

頂住呀連囝

做會員課金啦

開番燈喇

開返燈了,感謝主

上到app版了

無左連登去邊？

終於上到

頂住呀，我地一定撐你。

Twitter完全冇人提

我諗係時候要諗下lihkg死左之後係邊集結

預計到1/10都會成日上唔到

back

辛苦你喇連仔

加油啊

證明支那真係好驚

拉克C係mon post狗

連仔要撐住吖

真係要課金俾連仔，依家出曬名一定係咁俾人攻擊

連仔頂住

頂住啊！

連仔加油！頂住呀
支那收皮點都10.1賀你老母架啦

頂著呀連仔

返來呀

#CHINAZI

加油啊連仔

是咁的，我係唔會驚架

頂住！

I’m back

開Twitter 做後備竇喇

屌你老母支那狗

我要連仔

終於上得番

班高登仔惡撚到

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

大家要識用Twitter溝通

上到

睇黎十月一未必上到連登

加埋

上唔到連登真係好驚

加油喔

連仔洗唔洗課金呀？

上得番個下好感動

上到了 頂住呀連仔

暫時上到，頂住呀連仔

連仔辛苦了

屌啦星頭先過去高登玩左陣，班友仲係成陣怨婦味

tg

玩完了

剛課了，連仔加油

連仔你快d甩左我個p我課金比你

又上不到

連仔加油啊

App又上得返

屌你老母支共

chi-na attack

集中推行動post

連仔加油呀
發揮IT狗實力

加油！

垃圾支那

連仔頂住呀😭😭

頂呀

上得翻app

頂著呀

連仔係咪搞掂左 又用到app

點先幫到連仔
$$$ ?

啱啱又停左5分鐘

我都係做完就無事
大家做多步follow 下人咁應該無咁易出事

又上到了

Fuck CHINA ZI

課金

預計依幾日都有網軍入侵連登

上Twitter 睇lihkg

岩岩上唔到 以為自己電腦/手機問題

一定要撐住住丫！！越近十一敵人攻勢更密集！要科水一定義不容辭！

時熄 時著

又上到

係，斷斷續續

今晚見

頂住

612 721 811 831 新屋嶺

撐住呀連仔

上到
大家要預左嚟緊呢幾日用唔到連登
要轉用Twitter

預咗呢幾日會被人攻

btw 要唔要課金呀

屌你老母共產黨

因為頭先又熄左幾分鐘啊

頂撚住呀

頂住，push

加油呀頂住呀

推返今日行動post先
唔好開咁多post講今日中ddos

我地唔好中計

集中傾行動
928
929
101

終於用app上到黎 頂住呀連仔

連仔
頂住！！

上到
來自 華為mate 30pro

著番燈呀

係被熄燈

前線請留低你嘅DNA!!!

人在加州，用app上唔到，要用vpn連返香港先上到

要有後備連登

已經課咗 點先可以再課
頂！住！呀！

測試，好似無事。

頂主呀連仔

蘋果日報同連登都受攻擊

twitter ready
#lihkg

終於上到
連仔撐住呀

上到了 連仔開返燈

未課金嘅快啲課

大家記得死app用網頁版

連仔需要錢既，不如整個眾籌等眾大連登仔比錢你地頂住喇!!!

上到喎

頂住啊連仔

推呢個！
我覺得可能vip未必個個買
咁不如搞個籌款啦
屌 每人1蚊 都多啦 又有cd rom
加上唔係個個都捐1蚊啦

we support 連仔

金已課

頂住 💪

岩岩仲以為係我電話問題，頂住啊！

用得返

終於上番黎

成日suspend

如果你成日淨係retweet+like
系統會懷疑你span/bot
撳幾下就冇事 唔使擔心

憑係敏感既時間都加重力度熄燈

高登囉

10.1 嚟緊，實日日ddos

加油呀連仔
唔知vip有咩function不過唔理啦課咗先

上次8.5都係雙登齊炸

連仔頂住啊

老人院都炸，冇人性

課左，希望再貨，可以嗎？

每逢呢d日子就係咁，中國共產黨全家死清光

支那狗

連仔頂住啊 要唔要集資啊？

陣間去集會前課一課金先！

我冇得禁幾下就unlock
佢宜家直頭lock左

冇事鳥

DDOS

加油呀連仔！頂住

頂住呀！感謝連仔！we back !!

唔知可以點幫到手
已幫有AC但冇信用卡既FD課佐
連仔加油啊

咁大鑊?
如果真係lock死咗嘅話
唯有新ac大法

又收左皮

你搞咩
有人可以log in到入你ac?

唔知呀
一起身就suspended左
跟住又冇得unlock番
改左pw都唔得
驗證左都唔得

佢要都唔好意思開聲啦，檔DDOS要比錢的，自己識做啦

要，唔使問，直接課

用網頁版好似ok
大陸真係獨裁到 連個forum都搞

落地獄咁樣叫同連登仔溝通

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

屌

呢啲野無野好討論啦

我都有，佢check下你係咪bot，我平常唔寫post，齋推同like。

國殤日近了

App係咪又死咗

App仲未得

app 更新左beta就得

我app版都死咗

屌你快撚d全城斷網喇然後老解瘋狂坦克碌豬

加油呀連仔

我都試過一次 但我想知係咩原因要suspend我
我只係retweet下所羅門啲post都suspend

啱啱更新左就入到了

又入唔到啦

你搞錯咗
個正常地方係無論有冇遊行
都唔應該被攻擊
要用captcha先頂到DDOS入到網頁
呢個黨根本毒瘤黎

update OK

1714 App仲未得

你Ios 定 android?
Android 仲未有update

beta呀

app收左皮

點更新？ 仲係上唔到

屌佢老母死共狗

Iphone點更新🤕

其實可唔可以開番ad

Up完上BETA入到一次，但topic list全部double左
Kill app再開就話解壓系統檔失敗fc

網頁版仲上到

我app要開vpn先上到

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

剛剛又熄左一下

平時成日做文宣
屌下支那人
激到佢地谷住谷住咁囉

App仲係上唔到

App上唔到

我都係 solomon

an機更新完 上到一秒又死咗

中囯人一定要死！

APP 完全用唔到

yes

app熄燈 用緊browser上

app Android 有更新
依家用緊app上

點樣更新beta啊

（緊急）國慶做呢樣嘢會好大獲

死中共又出埋d低髒賤招攻擊連登 垃圾政權食撚屎喇

app入唔到，Admin加油

App上唔到，連仔頂住

而家又okay了

apps岩岩更新完就上到了

利申:android

App又收皮

App版已收皮
Safari 用到

APP用唔到

app版死左 用緊web版

連仔撐住

App 用唔到，用web先睇到

睇黎只係10月1日前既超大型攻擊預演 大家睇路

所以撒盡中囯人係全球各國重要目標

Web先得

用web !

又用唔到app版

入嚟入去都入唔到

連仔
10.1頂住
相信當日可能更加多DDos

連仔 頂住呀

cls 禁聲
我地係唔會驚架

支那十月一死全家

928 應該只係預演
101 一定CLS 攻擊

Web version 仲ok

暫時只能夠用web隔
呢壇野一定要比美國班議員知

用電話web 啦！

Ddos好勁，app到而家都開唔到

提人用網頁版

都預左

app仲係唔得喎
頂住呀連仔

頂住呀連仔.....

Ok now

唔好爆呀連登

Android app得了

集氣撐連仔

比人搞足一日
dllm 支那狗

網頁版頂住

web版暫時用到

搞左成日

WEB復活

每次有活動，一到時間就做野

用得返啦連仔

apps 仲係用唔到呀，只可用web 🤬🤬🤬

高登頭先一多返少少人上就開始慢甚至入唔到POST，同以前一模一樣

咸左...

搞乜

App 仲未上到呀！頂住阿連仔

app版過到依家都未得

今日於19:00時我上報去MR郭 求救 連登熄左機依家19:28 就OK 了 唔知佢係咪真係幫到手 不過我講完次次都OK

睇嚟十一前後應該都會不斷被攻擊

上到喇

app得返

app版番來啦！！！

App 好似啱啱上到

開得返, 咩事?

終於上得返 連仔頂住

連仔頂住啊！！

app用到喎

app上到

Finally

連仔 頂住啊

冇事麻 報個平安

未死留名

頂住啊連仔😭😭😭😭

App上得返

App翻生

加油呀

課金俾連仔啦

App入得番

app依家開到

admin 們加油

app 上得返

成日都咁真係唔係辦法喎 佢地攻擊我地好似唔洗成本咁 國際都理唔到 仲方便過網禁

用得好唔慣
TWITTER點先可以做到好似討論區咁

連仔 加油啊

it白痴 想問要防御係咪錢既問題

係高登回家了

加油香港人

連仔加油頂住呀

連仔頂撚住呀！！！！！！！！

上到了，加油

扑街中共，遲早要你亡黨

app 終於上到了

連囝遠望報平安

又係國家級別攻擊，早咗少少啵，咁快出招，10.1果日點算

嘩 熄左好耐今次

上到啦

今次停左幾耐

今次有無停咗5-6個鐘

上次對話會俾四眼仔點醒咗林奠，一定要做低連登，今日立即俾人攻擊

連仔你要幫手記得出聲
今次down大半日好似係最耐嘅一次

辛苦哂！

唔係想話人型蜈蚣巴打係鬼定咩
社區對話場大龍鳳咁多人睇
大陸個啲居心可測既人都可能會睇
佢咁高調宣傳連登真係易出事